根本就唔會清算警隊 成班人打飛機黑警會被制裁

你諗下清算黑警
咪即係中共要承認執法部門犯罪

有冇可能呀？

唔好再打飛機之後黑警會罪有應得啦
我地輸左佢地咪正義囉

和理非想坐定定等黑警俾人制裁？
下世啦

唔該唔好再講咩
政府割席佢地收硬皮黎打飛機

唔制裁等於真攬炒，如果全世界見到香港d警察做咩都冇王管，仲邊有外資敢黎，邊有遊客敢黎。

呢個真
所以之前有個黑警還口
清算我地呀 等你呀
我都真係無野好講

落左班都係個普通人

我已經對香港司法制度失望, 唔旨意用法律制裁黑警

只係未諗通曬點樣可以做完唔留低證據及唔被捉到, 否則已經行動左好耐